天水圍 一句到尾 出唔出！班仆街會溶撚左個靚妹 2

繼續

文豪在忙

推

有幾多人 多唔多車去到？

[突發] 旺角警署强姦

推番上去

車入到 二三百人
要人呀

有無天北grp緊人？

push

出嚟呀

天水圍IVE

唔好為衝而衝
要救人

一個都不能少

0305天水圍防暴向前衝 拉左個

行出黎啦
唔好再care遊行影響到今個月搵少左幾多錢
如果一個地方d差佬可以因為政治立場而亂鳩黎
你搵錢買到既資產,
都唔會有保障亦唔會run得好
醒下啦
你所持有資產既優劣緊要過你自己份人工呀
攪返好個社會先
慢慢再搵錢

蟲泰已到天水圍！！！

推呀！！

全民dm Emma Watson.

IG傳送門

Hello Emma,

We're writing to express concern over an incident involving the violation of female rights that has just happened in Hong Kong. As you may have noticed, Hong Kongers are currently experiencing police brutality on a daily basis during the process of fighting aginst the extradition bill imposed by the HK government. Earlier just now a female protestor was arrested near a local police station, during which her pants were violently ripped off against her will. The police officers made no attempt to protect her privacy which was unacceptable on any level. Since the beginning of the protests in June not one of our local feminist organizations have stood out for female rights.

We are in desperate times and sincerely seek your help in raising international concern over this matter as we can foresee more inicidents like this one are going to happen in the near future if nothing is done to stop police brutality. Thanks a lot for your time!

A group of concerned Hong Kongers

蟲泰已到！

有無人有果位女仔既全名呀！

Push

天水圍依家有好多人

女士們 買定隻哨子/電哨旁身呀！！！！！！！

好撚心痛呀 保護自己呀

幫手搵下女仔叫咩名 松泰需要入去幫佢

熱狗live